[雞全部都係雞] 約ptgf約到臭雞同學 2 重開

見到有鳩的絲打開左新post，但為左想整返個簡單嘅合集方便冇追第一個post嘅巴打，所以重開多次post，希望大家一齊推爆呢隻厚顏無恥嘅臭雞佢

簡單講新年約到隻要交換相嘅臭雞，點知發現係同學黎，仲要係學校出名俾綠㡌條仔戴又同人旅行玩多p，做ptgf只為搵錢扮靚，仲要依家本身有男朋友都照出黎做，臭雞資料如下：

Name: Christy Wong 黃恩彤
學校：東華nursing year 4
Wechat id: christyw_yoyo
ptgf ig: pamelaleung0214
真身ig: chris__www 已改為 christy_w1214

詳細圖片，對話同錄音請自己睇post 1

Send 過黎嘅相

約埋出黎見嘅真人相

ig真人圖

引用咁多位巴打係第一個post嘅爆料如下（未經証實，請自行判斷真假）：
電話：

－ 中同黎， 以前收500一次
－ 住荃灣海濱／荃灣海灣花園3座
－ 17年6月左右佢唔收錢的
－ 屌過既人覺得好唔好屌？都唔錯,緊緻多水,冇乜毛，我識佢時候應該未咁濫,兩年前左右，以我所知佢只有一個做消防SP，其實佢以前會返酒店宴會freelance好勤力，唔會問男仔拎錢,出街食飯AA,我淨係要畀爆房錢
－ 佢阿哥係紀律部隊，同埋成對紀律部隊情有獨鍾，所以佢同個消防sp keep咗好耐
－ 佢老豆幫佢畀私樓首企，佢自已住荃灣海濱，佢以前做散工都800蚊一日，依家仲要學護，我敢肯定佢唔係為錢，佢只係一隻臭雞
－ 公義巴打提供臭雞做sp嘅流出圖

巴打share嘅真人圖如下：
（可能有bam圖）

應上一個post嘅巴打建議，根據護士嘅code of conduct，為免影響我學校同護士專業形象，覺得隻臭雞係冇做ptgf而又有時間嘅，可以一人一email去我學校個programme leader還佢一個公道
Programme Leader
Dr. Anson Tang
PhD in Nursing, B.Sc. (Hons.) in Nursing, PolyU, Registered Nurse (HK)
Email: [url]ansontang@twc.edu.hk[/url]

隻臭雞俾人踢爆左之係聲稱誹謗並報警備案

最後想重新交代幾樣野：
1. 上一個post講嘅所有野都係事實，否則我呢世冇女屌
2. 我係冇女朋友
3. 冇bam圖 post張J圖找住數先

觀迎大家繼續爆料

唔想知

Post多次公義巴打提供臭雞做sp嘅流出圖

條女仲想抵賴
死雞撑飯蓋

推下先

做雞又唔認

推推推

做雞都報警?

剩係想睇閃卡

個樣咁純 真係睇唔出做雞
住私樓有書讀 家境唔差 都要咁樣搵快錢

可能為興趣

太想扑野，但扑得野，不如收埋錢。SP唔係無，但佢都有好多野要買，唔做雞，那裡有咁多錢去買野，唔通真係問老豆老母拎？

有搵過個ptgf，玩完follow埋ig先知有家底，自住私樓有車，之前係外國讀書
重點都係淫底，當時我係窮學生約hj plan，佢撩我直接啪，其實當叫鴨咁，有得揀客仲要又食又拎

愛滋雞
第一次中出比陌生人
即係佢條仔都未中出過佢

公義點識佢

推咗先

快快手自爆埋啦死雞蟲

雞蟲公審雞
世紀笑話

LM跟進

心水清
樓主其實無資格公審雞

留名

lm

Lm

推

Agger

點解有人用到佢部機cap 圖， 係咪佢條仔發現綠帽已戴， 開post 復仇 ?

push

樓主你好撚勁，啲research齊到

有無新既閃卡

隻雞既打手全面進場

公義師兄出圖

繼 全布閪雞 穿布係雞 穿布係雞
繼 全布閪雞 穿布係雞
穿煲唉～雞

強帖再推！

死臭雞！

利申冇女！力直氣壯叫雞！

仲衰過包包.

係咪我太保守

真係諗唔通點樣可以做到咁

包包係邊個

pushh

唉屌你老母
睇完唔敢生女

推到有閃

條女俾綠帽你帶？

係喎 做sp d對話圖原來係佢自己部機cap

推到學護都無得做
俾佢做到就醫院做多一樣特別服務

咁少閃卡，抵你比人帽，死廢柴！

Send 左email 未？

LM

有冇文筆好嘅巴打可以起個版嚟等我send過去

真心問句 人地得罪你啲咩？

推一推

出現了

無架 唔係咁想入醫院
比d 無乜專業形象既人照顧姐

睇黎你真係唔想放過佢，到底有咩仇口

會唔會有性病 唔想比咁嘅人照顧

一放面又去叫雞
叫完雞又好憎人做雞

擺明POST1個樓主有私怨啦

私怨撚做鳩人
先唔講啲對話同錄音 啲J圖 無一張有佢樣喎

做學護都咁淫

擺哂電話地址出黎先討論啦

護士不嬲都多雞，小妹幾個前sp都係護士，
東華特別多

個賣點可能係白滑PinkLin
後生女邊撚個唔白滑
咁撚樣衰咁撚矮咁嘅身型收人幾千
塊閪鑲金咩
衰撚咗又報警又盛
又要做雞又要拎貞節牌坊
佢條仔就慘喇
見撚到佢咁撚樣
推撚爆佢成個東華學院知啦

真心問返你，條女擬似違反code of conduct，影響護士專業形象，我send信叫佢programme leader查清楚有乜嘢問題？

做雞唔緊要
咁既貨色都收2500先係死罪

雞蟲開post屌雞。
誰也不比誰高尚。
擺明係偽道德撚，賤過雞～

呢一點好值得注意⚠️

其實搵sp都唔算大問題 無謂話咩對與錯 只係各取所需
但你依家同人拍緊拖重咁做 俾綠帽男朋友帶咪有問題囉

到依家真係收錢做雞 又要威又要帶頭盔 又要做雞又要攞貞節牌坊

哩兩點就係成件事既問題所在

如果係咁既話佢條仔都幾絕下

會不會係男友發現左，然後搵兄弟扮客出手約條女

先唔講啲對話同錄音，句嘢咁熟口面嘅

撇除樓價，香港生活費唔貴

兩句嘢一樣咁唔make sense

仲有j 圖係咪佢同佢有無做雞其實係兩回事

利申無私怨

公義巴打終於等到你出現

收到風

樓主原來之前做狗公 追人唔成

就屈人做雞

證據呢？

Source 呢？ 人地有齊料 你都可以唔信，咁你求其講一句，唔係想人信呀？

啲J圖係樓主話佢做雞時send喎 點會唔關事 我小心求證啫
你知啦 連登咁多炒車事件 睇定啲好

On9 懶正義 人地做雞做ptgf關你撚事 明買明賣

完啦 都無閃卡

條女想介紹fd俾sp識過户？
原來依家open成咁
喂 我有個sp 你岩唔岩？

其實幾靚女

公義定私怨？

根本醫院本身都有唔少呢啲
醫生同護士係房度搞都聽過
寫信去投訴最後都係不了了知架啦

尋日話要起樓主底話樓主雞蟲班撚樣去晒邊

Diu 你老母，佢親自搵我叫我包佢tim la
條女唔係雞，我切，我有哂對話內容
我唔擺上黎，係費事自爆咋

條女尋日仲要串柒柒話人屈佢
同我講話唔信佢乜乜柒柒
我diu 佢老母

護撚住隻雞就會比你地班死毒撚屌咩

唔係話佢之前唔收錢既咩

Pish
全撚部都係雞

睇得多呢啲post真係覺得好撚恐怖
好人好姐又唔係等錢洗
但就偏要做雞俾人屌
仲要俾陌生人中出
真係快撚啲隱居深山唔好出黎害人

又係紀律部隊

本身做雞都無乜問題
但係做雞唔認做雞仲要走去報警話人屈鳩你
大方認咗佢囉

個消防員咁大隻
肯定屌到佢啪啪聲

都唔係個個黎

好撚多護雞犬
想食免費餐
免費係最撚貴架

認真 俾你咁爆法 佢人生係咪已經玩完

佢唔好再串，再串就到我爆
我包佢以後玩完

貼街招

有幾多巴打屌過？

爆你就爆啦

點完法
影響力好大架？

做雞去報警話人誹謗已經好串，仲話要去報乜私隱專員公署，巴打唔係咁都唔爆呀

佢再玩大d

做護士咁多人工都做雞

雞全部都係雞

Ptgf 都唔錯
又互動又有閃咭

叫完雞就爆人做雞

自私食

師兄就醒啦，當日殘廁單野根本自己放水比記者，如果唔係？
到今日都未知佢咩名

好彩叫有閃咭睇

我只見到你好撚廢

臭雞

連登仔真係好好恰

真係好慘

D巴打無得食

連登仔好尊重雞蟲

條女真心蒙頭屌得過

上左環球膠報啦

繼續呀！

仲有無閃卡

小心比佢見到

有冇搞錯，蘋果都未有。

D女人好撚古惑架

你東華校長定醫管局局長？
有野爆就爆啦

呢位巴打係時候黎相認

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

入面有港女全部罪證
證明全部都係雞

搞到大家都無得食

條女係雞就一定嫁啦
不過大眾樣過一排都無人記得

我純粹憎d雞，無話我本身有女做雞

定其實東華校長都有份屌緊

係囉

有野爆未

poly果個？

手天使

你個名

呢啲post真係破壞我三觀

大撚把女做雞 什麼ig 女神 中學女神 上次某網都放左好多相出黎（但個網而家摺埋左）

叫唐老鴨

新圖？

Ig 係咪叫popularxxxxxxx之類？條女

食完又要唱咪係佢呢種人
好聚好散咪算
又唔係比帽佢戴
連登成撚日開呢種post
明知香港個風氣保守
條女先唔想比人知
依家開心啦樓豬

佢又唔係著住套護士衫同人搞
關咩code of conduct

個樣睇落幾清純，原來G真係冇樣睇

咁多做雞叫Christy

唔係，我唔係ig搵，太貴
我用交友app個人介紹留contact話搵ptgf
佢走黎搵我，再傾價錢咁樣

果時佢收幾錢?
追屌真係好撚淫

屌你家下叫雞要搞到咁撚麻煩，隻雞又要起底，個客又要起底，只不過想出下火搵條女扑下野，可唔可以唔好搞到咁複雜？

5舊水hj，變左5舊屌埋
直接上左我屋企，我公屋仔黎
臨走follow左佢ig之後好自卑
但好彩見佢冇乜嫌棄feel
又係到沖埋涼訓左陣

幾多年前? 佢以家先21歲, 自己加價5倍....cls

個女仔個身形 又唔係靚咁都收$2500 1q 又要揀客，最估唔到要send相俾佢，叫雞都要搞咁多嘢

17年頭左右，我之後都冇再玩
條女好似又係依家21

早兩年我一個月就約一次ptgf，後生女一定揀客，之前約過有個ptgf話25歲以上已經唔接，唔好樣就收正價，靚仔就打折，每個客都唔同價

D女正唔正

起左雞蟲底未

駛唔駛比埋身分證佢睇

俾錢個個反而唔係大佬，真係把炮d女

唔係個個正，普通樣走肥我都ok
最正就係我上面話有錢女果個
多數女都係平凡但唔算差，例如樓主果件咁

get錯左....以為你講果個有錢女就係樓主果個.....,

肯比錢既人太多啦，調返轉咁諗，當我做ptbf，一開個ig百鳩幾條女dm我，我點解唔揀個靚既做得開心d，橫掂d客多到接唔晒

咁去叫雞好過 普通樣都幾千

早幾年唔係咁，我玩咁多次個價錢都係500-900，唔會過千，但時間冇限，係我到過夜都試過
依家睇post會覺得ptgf依樣野已經變晒質，定係唔知d人唔識約先會比幾千蚊去玩

人地做雞關你撚事咩雞蟲

剩係想睇閃咭

可能demand真係好大
正如你講d女咁多人pm佢, 咁不如加價留番d肯比錢既人

樓豬屌左佢未？

屌不到的雞是臭的

都唔係講緊同一個

最初玩果陣係13年左右，仲讀緊書返part time
以前分得好清，例如大人網果d就做cc，明碼實價幾錢q或者每個鐘計錢，有晒唔同plan咁但ml為主，之後ptgf慢慢出現，係同cc好大分別，可能約出黎陪你睇戲食飯，但因為太on9正常冇咩人會搵所以收好撚平
之後我開始搵依類女仔但問下可唔可以有身體接觸之類，傾落ok通常問埋加錢hj得唔得，我第一個約既ptgf都係收我100/hr，之後加多100幫我打j，一個下晝都係收我五舊水
再後期識約就愈黎愈多玩法，去條女屋企都試過，但都係好撚平
自從ptgf風氣盛行之後已經係同以前既援交妹混合埋一齊，價錢都唔同晒

宜家啲後生女真係好識搵錢
$2500 1Q
一個月接四個客都$10000正

想睇兩方攬炒
支持隻雞放番樓主呢隻雞蟲上黎

劉明

屌,底褲都除埋仲話唔係雞

R痕啫

唔係咁開心呀

笑貧不笑娼

東華nursing專岀

冇開心

無喇？

More?

推都佢俾東華dismiss

其實都過左咁多個ptgf post,點解仲有人會話樣乖既女仔唔會係雞，咩人都有可能係架啦

純討論, 點解大家會覺得推post可以推到條女俾東華dismiss

邊到有個消防員睇

我好似有嗰個sp嘅消防員想

係就快啦

Sp唔係呢個喎

呢個都係
好多消防都屌過

我估好多人誤會左
唔係講緊樓主post果個

cls到底要有幾仆街先介紹個sp俾朋友

如果佢有做過雞 而走去報警話比人誹謗
警方可否反告佢報假案？

想屌

冇話有冇資格，雞蟲與雞，攤晒出黎觀感如何大家心照

傳染性病

w

係咪已經見底，無嘢好討論了？

無嫁啦，等回報近況

講出個重點來

明知自己有做都去聲稱誹謗並報警備案 算唔算浪費警力?

假設今日條女係冇收錢，大家覺得佢咁做仲有冇問題？

有 因為佢有男朋友

其實有冇收錢都無分別，因為佢有男朋友

人地有仔呀
唔收錢咪姐係公廁囉

開曬様點返學

咁就完啦

係呀

好撚正呀，大家唔好怪我前世未見過女人

我都覺

Day0

公義巴打呢

啲相正

首企 自已

閃咭呢？

真心唔明做雞做ptgf係咩心態好污糟
有男朋友都做就仲仆街
到時唔知邊個幫條女埋單呢

仲有，sd自己同fd嘅相比sp攞黎比較有何居心
外純內婊

私人專員公署 隻雞識唔識字

樓主分身？

乜撚野叫做私人專員公署

叫雞冇問題
但係叫雞仲要公審隻雞
支持樓主自爆 大方認咗佢

路過唔識當事人
但作為一個有良心嘅人見到呢啲post好反感
有咩原因要令你公開一啲咁私人嘅野?
做雞做ptgf都好 都係明買明賣 又得罪你啲咩?
我唔係支持賣淫/濫交
但點都好都唔輪到你可以post人地啲個人資料/私密圖出黎
係大把花生友幫你推post係咁俾正皮你
但唔該你思考下你做嘅呢樣野有幾影響到人
如果睇唔開走左去自殺所有食花生嘅人都係殺人兇手
個女仔咁就俾你影響一世
講野唔係唔洗負責任的 有言論自由都唔係俾你去傷害人

我覺得佢做雞就算啦，拉埋佢朋友做，種話佢免費咁嚟比較好衰囉。

你講就係阿。

推爆隻臭雞
爆多啲
唔好害人

除非樓主係條女既男朋友，或者係兵，先有資格出聲
如果唔係，一係偽善

我個講字。你講咩都得啦。你又屌到拍拍聲？

派得帽多
換嚟嗰下場咪咁囉
上得山多終遇虎
天有報應

個post玩撚玩？

樓主其實係咪女？

正常男同女之間好少有咁深仇大恨
通常只有女仔之間先可以做到咁絕

想埋單

點先可以令隻臭雞做唔到護士？

推到有閃卡

花生

連登最多狗公

關你狗公撚事

part time 咁忙, 不學無術, 應該都未必pass到實習試

告樓本囉笨柒

屌你得把聲

有野就爆啦！ 唔撚係要等到清明拜你山先再講呀？

各位backup定先
一陣連仔又del post

Pish

係
又白又滑，叫唔錯

樓主最後有冇中出條女？

係就留全名啦，第日vetting 一起就知係你

唔會dismiss啦，佢一畢業即刻幫佢send cv 姐

繼續推~

圖呢？

閃卡呢屌

唔準再推

啱

兩個一擔擔
一個做雞蟲都要企道德高地
個女仔又係 人地有曬證據就唔好話咩要報警啦

作為護士，到而家仲係一名老處嘅我，見到而家d學護咁既樣，感到好自卑

留名等睇狗公

你咁講，應該好多人pm你

佢宜家重有無死撐？

想知佢消防sp咩樣

繼續推

樓主開咗個post之後就乜7都冇回過
D 花邊野全部由其他人爆 ....

可能同條女講掂數有折頭

未必架 東大質素 有錢俾咪畢到業

上個post個樓主連人地屋企地址都有埋睇嚟唔止同條女係同學咁簡單

btw
摩牙

臭雞要俾錢吊 不了

你想我回乜

路邊社消息 隻臭雞同身邊d fd講話係俾人屈 同埋學校招左隻臭雞返去問詳情

推埋消防處

有冇閃卡

咁死口唔認。無友怕

Pish 推爆臭雞

食屎啦 死雞蟲
141咩

有鳩絲打去左邊

同條女講緊數。準備私有化

有冇料再爆

雞都有愛國嘅

幾時公審埋自己？
死雞蟲

睇字都扯旗

完？

完左啦，邊有咁多j圖呀，btw有人約到未？做爛市3000/q我都願意呀

阿消防公義 發夢夢見係你自己追唔到隻臭雞 葡萄隻臭雞鐘意個sp所以你先係度借post發爛渣喎

利申 唔係護主狗

巴打講得好～成班偽善撚
隻臭雞咁都仲可以報警話人地屈佢 以前嘅連登仔一定唔會咁輕易放過佢
一定支持巴打繼續狙擊隻死臭雞

你都on9
大把人屌鳩樓主係想同時睇樓主呢隻雞蟲同臭雞攬炒啦

屌 個撚個都有8舊架啦
咁既死人樣 做人sp
條女仲要覺得佢好正 俾佢屌都好值得咁
原來咁普通 做消房好撚威威咩
做咩冇人推post😆

樓主有同隻雞屌咩？
唔係 掛左出黎 影佢相？
佢同佢係中學 點扑呀

呢D狗公嘅存在同我講嘅嘢有衝突
你駁唔到就咪撚話咩屌鳩樓主就係狗公上腦或者叫開PTGF啦弱智仔

想嘈交就自己開POST我入去留言同你嘈啦契弟
呢到只可以撐樓主
弱智到你咁勻循真係好撚少見

閃卡呢

推
入得黎就預左睇閃卡食花生
睇完又要扮清高

要幾仆街先介紹自己朋友俾sp識

Sp 馬伕

定係佢朋友都係周圍食仔炸

大波wo

pish

可能同臭雞一樣周圍食。淫到嘔

條女到呢一刻有做過
話會搵人告樓主屈佢喎

條女到呢一刻都話自己冇做過
話會搵人告樓主屈佢

番黎

你地想知乜？

一定係想睇圖啦 睇佢臭雞仆街死

想要閃卡

我都係咁聽返黎
可能識你
我地同一間中學？

係卦，我都唔知你邊間

我冇喇

仲有冇閃卡

屈佢老母咩，你份人係點，圍內人都知啦，以為自己好撚靚，不斷派帽，屌佢老母。

手殘
屈佢老母咩，佢份人係點，圍內人都知啦，以為自己好撚靚，不斷派帽，屌佢老母。

Send email 等佢冇得讀啦
屌，佢咁撚柒串

之前唔係話有可以整死臭雞嘅料爆嘅咩？

係呀，咁點？
得我爆，你地又冇send email 做嘢
我做乜玩自爆

有咩料爆先 清

講約莫係點來見吓得唔得先

佢唔止約一個，一個月搵幾個男既包佢。
我一早識串左佢，仲要串柒柒

對話圖我就有，不過唔放喇。
你地有人send email 俾東華，我會attach 埋俾佢🤪
做瓜佢

唔係化。佢唔洗倍條仔？包佢月幾錢？出來做咁耐。搵唔少啦

咁單野揚左出來都唔夠力？

呢條女之前搞我男朋友 仲放我男朋友張相上story度扮同佢拍拖

屌佢老母，呢條女冇廉恥

Po左幾次啦 我自己cap埋圖佢仲要周圍同佢朋友講我男朋友係佢男朋友 好撚憎呢條女

但係呢度仲有好多狗公護住條女

推到上蘋果 死臭雞 都唔知佢搞過幾多仔 遲早生性病

有冇人已send email比東華

有野流出未?

樓主玻璃心

本身已經有啦，個閪臭既

我今晚send

有無圖？

費時自爆 因為有晒樣

條女cheap撚到可以比陌生SP中出，做雞都要個客帶套啦，好撚下賤

上左新聞？邊份？

咪係🙄🙄冇樣，我send 哂啦

依家仲話自己無辜，食屎啦你

佢攞我男朋友張相做whatsapp背景圖 post過上ig story 之前有follow佢嘅應該會見過

見過，so9 sad

男人只會話隻雞收得貴，唔幫趁，點會追擊

樓主如果係仔，應該同隻雞好大私仇，因愛成忙
係女就自貼啦

成單野好小學雞

仲有冇相

分分鐘你條仔都同條女有一手

又要相，又話人小學雞，屌，你都幾搖矛盾

又要相，又話人小學雞，屌，你都幾撚矛盾

佢真係住海濱?

海彎3座

見到佢直接問價

想約

返工前去問

好似20樓
記得問

屌 人地幫佢推post，佢地兩隻癲狗同街咬人，咪仲矛盾

成單野連登仔立場黎講，係私怨，小朋友齊打交；另一方面關我地撚事咩，緊係食花生睇戲啦

都無野更新

咁撚樣咁豬都出嚟做 咩世界🤷🏻‍♂️

幫手推下啦

主樓打算玩單野玩到幾時,慢慢爆爆到2046

樓主本身用咗咩相？條女話唔差

咪推啦
人地老豆老母睇到好傷心架

屌..第一次以為send唔到
咪推呀

Push

佢告你誹謗，樓主告返佢非法買淫

非法賣淫

日日黎等樓主爆新料等到頸都長

推到隻臭雞冇得做護士

冇得番學啦已經

出緊邊間醫院實習？ 仁濟？

人地都話冇得返學咯 爬文啦，一陣又俾人串

俾學校停左學？

白滑patpat

好似上邊有巴打提到
返緊實習

仲有無新圖

我2011年開始玩，個時大把女揀，閒閒地都約到學生妹，長腿有波，樣靚，任摷任錫，都係$250一個鐘，個陣係不乏高質學生妹。

個陣ig淫tag食勁多靚女，依家得返d賣相垃圾。
冇係ig搵食好耐

以前我唔用ig都搵到好多
mk妹定讀書乖女都有，佢地想賺少少零用就夠皮
依家果d係搵大錢既

咁而家去邊度搵呀

咁而家去邊度搵

差唔多一年冇玩ptgf
有時得閒咪玩下tinder, goodnight依d睇下氹唔氹到免費西
忽然好想出火就直接返大陸
ig唔抵玩了

東華d女仔真係好污糟

係咪已經完了？

雞蟲都有份公審人
笑撚死人咩

Any more?

唔好推啦

吓 完啦??!

事主最後點？

冇後續？

More

PUSH

過左排 又可以出返黎接客了

返黎推下先